中国天津車廠發生爆炸 至少1死7傷

內媒報道指，天津港保稅區周四（14日）有工廠發生爆炸，事故目前至少造成1人死亡，7人受傷。截至下午3時半，消防表示現場搜救已結束，無被困人員，正在調查事故起因。

該市應急管理局表示，天津港保稅區捷喜愛汽車零部件有限公司的廠房，在周四12時50分左右發生爆炸。事故發生後，濱海新區應急管理局、保稅區消防救援支隊已立即趕赴事故現場救援。

網傳片段顯示，爆炸產生大量碎片，現場一片狼藉、煙霧瀰漫；有目擊者表示，爆炸發生時，玻璃窗戶被震碎，大量不明物從天而降。

https://hk.on. cc/hk/bkn/cnt/cnnews/20210114/bkn-20210114151116652-0114_00952_001.html

乜嘢叫「大量不明物從天而降」

咁少咋

可惜咁少

人體殘肢

係咪間廠入面爆肺炎，直接炸左佢無手尾?

Unicorn

真.支爆

HOLD SHIT WTF

都是韭菜，沒事兒

咁似末日片D場景

似都係得1個死既呢排

Fail 冇蘑菇雲唔算爆炸

沒屍兒沒屍兒

得D咁既貨仔, 好無誠意者

消失左唔計

年中慶祝唔少次磨菇節

天津我又諗起果段

文入面寫果D天降之物 應該就係
韭菜

偉大的

咁大間廠 傷亡先8人
搵鬼信

又係天津

厲害了我的國